1人1個，跟女朋友復合嘅方法

如標題，我係男
今日係分開左嘅第6日，我同佢wts沒有聯絡，只有我ig 隔空出story ，佢有睇的

聽日block你

直接同佢講
我掛住你
sorry可唔可以再俾多次機會

佢打黎講分手果日，試過1次，佢拒絕左

你點知佢有睇

Wts冇聯絡咪用signal囉

咩都唔好做。佢要搵返你自然會搵你

送名牌包包, 送車, 送樓

橋就我諗 女就你屌

佢睇到你story都係順住落睇到, 可能唔夠一秒就skip咗
不過ig都會話佢有睇既

咁分手理由係咩先，如果解決唔到問題，女仔唔會番黎，而且都拒絕一次了，佢好堅定咁，係咪問題拖太耐都冇正視。

拍緊拖果時 ，佢有冇話想好好地 同你傾下

要走留唔住
Periodt

送樓都唔得就真係可以死心

復乜撚合吖 人哋隨時同咗新一條仔一齊啦 繼續呃9你啫

分開原因同情況你點？

主動啲，唔好等運到

係，因為一齊左8個月都會感情的，唔會甘決絕

八年都未出聲...

帽事既

你估個個case都可以用同一招咩
如果要同一招都唔係冇嘅，用錢就解決到
btw如果隨手冇返幾百個
咁我諗你最少都要講下你個case係點
先幫到你嘛
你以為隔空出story就復合到？
人哋唔係send俾你㗎

真喇，今日去左揾佢，佢話5年前ex追返佢，另一個有車，另一個英國留過學，問我憑乜野要揀返我，讀緊書點比啊on9

你岩，有錢就有女

拜金臭雞 好行唔送